點樣同個女仔拉返近個距離

前排識咗個女仔
傾咗個幾星期都幾啱傾
但前幾日佢聽人講啲關於我嘅事
話我雙面人個啲
之後就開始驚我
前兩日冇主動搵我
今日問佢個fd，話佢仲係驚我咁樣，又話佢只係想相處了解下(好老實講我都覺太快 )
係今日我打蛇隨棍上聊咗佢幾句
佢冇之前咁hea，又會自己搵話題
但講嘢始終冇一開始咁close
有冇巴打講下可以點樣慢慢拉返近啲個距離等我參考下

大波小爾

屌 聽人講兩句就話驚咗你，笑出聲

邀請佢共渡纏綿既一晚

有冇咁好笑

小六？？

不安

行近啲

有個兄弟係絕世好仔
但都有d八婆喺佢背後講壞話
話佢扮晒嘢、好假之類

借d意show 你有錢
用錢撻撚佢
中出佢,再當面屌柒佢

冇借就算了,唔好害人

老實同你講 無

好奶笑

好

都幾好笑